大公文匯集團嚴厲譴責許智峯嚴重踐踏新聞自由 要求警方依法嚴肅處理

香港大公文匯傳媒集團嚴正聲明

8月14日晚，大公報記者在香港堅尼地城附近採訪時，立法會議員許智峯和幾名身份不明人士突然包圍採訪車，粗言辱罵，咆哮着大力拍打車身，並欲強行打開車門，拉記者下車。記者在人身安全受到威脅的情況下，嘗試開車離開，但許智峯帶頭阻攔，並訛稱被撞到，慫慂同夥繼續起哄圍攻，致使交通長時間癱瘓。記者報警求助後，在聽從警方指引前往警署接受調查時，許智峯仍然無理取鬧，攔截採訪車，言行極為野蠻。

在事件過程中，許智峯公然違反政府法例，明知故犯，不戴口罩;他身為公眾人物，疑神疑鬼，做賊心虛，以所謂被跟蹤為藉口，製造事端，對新聞記者瘋狂圍攻謾罵，糾集不明身份人士恐嚇威脅記者，破壞採訪車輛，還要倒打一耙惡人先告狀，所作所為嚴重踐踏了新聞自由，侵犯了記者人權和正當的採訪權益，暴露出一個攬炒分子的醜惡嘴臉。

本集團要求警方依法嚴肅處理，並保留法律追究的一切權利。

笑話

辛苦哂，幫國安食死貓

自爆偷車

我琴日先知黑警對記者咁客氣🤭

有片有真相

大公報借記者名銜比國安跟蹤議員
屌你老母爛臭閪

即係國安啦

大公文匯牌condom

港豬問：

下

究竟係點

信邊個好

在事件過程中，大公報記者公然違反政府法例，明知故犯，不戴口罩;他身為大公報記者，疑神疑鬼，做賊心虛，以所謂被跟蹤為藉口，製造事端，對香港市民瘋狂圍攻謾罵，糾集警方恐嚇威脅市民，危害市民生命財產，還要倒打一耙惡人先告狀，所作所為嚴重踐踏了公民自由，侵犯了人權和正當權益，暴露出醜惡嘴臉。

作慣故事嘅媒體學咩人講新聞自由？

推

黑警快啲拉返許智勇轉頭

小說家話自己係記者?

乜大公文匯有記者嘅咩, 唔係淨係得作者㗎咋咩

車尾個土木工程署承辦商牌係乜黎?

Hahahaha 用車撞人，根住放人，嚴厲執法，只限市民

BEST COMMENT

国安諗左成晚，終於搵到大公報做替死鬼

由大公把口講新聞自由真係由大嘅笑話

你開車撞人呀柒頭 咁就好啦 知係咩人 呀勇就可以告佢 走出黎柒既

*最大

呢間紅媒自己走出黎吠，好想被美國制裁？

咪柒啦

文匯大公 車到人條數又點計先

大公報幫國安做野

將大公報記者改做黑警就係常見嘅情景

屌, 真係咩都講得出

On9

睇嚟文匯大公未做到外國代理人

大錢文匯出得呢份聲明
擺明已經準備好晒劇本

盧永賢

大公報調查組主任

你話係就係？記者證呢？記你老母

佢地係咪無睇過啲live呀
不如9作許智峰跟蹤你地仲好過啦

窮到要租車

噚日凌晨簽約入職

外國使團

荒謬嘅事日日有,但唔做文宣煲大接觸同溫層外嘅人始終冇用

呢條L樣以前係娛樂版狗仔
垃圾一件

姐係叫警察告許智峯踐踏新聞自由？

秘密警察，唔係國安

大公文匯認咗用車撞人

會唔會太好笑

大家都係記者，待遇差咁遠嘅

//粗言辱罵，咆哮着大力拍打車身，並欲強行打開車門，拉記者下車//

食屎啦天埼果次都係你班垃圾搞尻人呀，未同你計呀

大公報日日講大話都可以有面話人

男人黎講都算廢物啦

佢地講新聞自由？
不過佢地攬上身即係大公文匯已經好多國安扮記者
屌你老母記者開車撞人？

咁大集團點解要用租嚟嘅車
公司冇錢？

根本兩間野都係特務機構黎
樓上仲講咩記者搞人/假新聞

陳冠希都係咁喎

大公報點解會有cedd既牌係架車度

如果係蘋果日報記者撞梁美芬

大公文匯集團最大股東

中聯辦

FACE阿頭嚟
嗰時FACE摺咗帶咗幾隻狗仔去大公報
又唔見佢哋夠膽跟前老闆

打靶仔

毛屍報記者

哦 原來國安扮大公報記者

大公報真係笑話

閱

屌你老母你撞9佢之後學人講新聞自由

之後差佬就會拉許志峰

記者相記都唔駛拎?
定大公都係國安既一部份?

大公文匯邊有記者？全部都作者嚟

大公報咪又係共產黨

大公同國安 要分得咁清？

閱 收皮啦

依家先拎新聞自由四隻字出嚟

大公狗 汪汪汪

周庭幾個俾人點錯相係攬炒爸
係咪就係大公報報錯料俾國安？

幫國安做嘢 咁唔小心
叫黨顏面何存

喊賊捉賊

真係好撚on9 呢個唔知咩世界 惡人大哂

唔表明自己係記者，人地點知？

偷車係咩事？

大公狗

之前話蘋果跟狗官跟警狗 侵犯人私隱

依家跟許生比人發現 話冇新聞自由

党報講新聞自由

無錢都要食呀

大大隻工程logo

有紅煤認證 , 可以肯定係國安

係咪道具黎？可以告佢？

指黑為白，指鹿為馬乃強國人特色

有片有真相 講完邊個信

共產黨講嘅嘢同夢一樣往往都係同現實相反

作好劇本嗱？

關乜事。國安同記者冇衝突。

國安都需要一個身份黎掩飾。

原告變被告，以後只要話自己係大公民會記者就可以隨便揸車撞人

便衣變記者、黑記講新聞自由

零分重作啦

拎一刀不前嘅車cam 咪信囉

冒認公職人員

大公垃圾以前就跟天琦，又係咁搞鳩人

邊間記者偷政府車用？

有圖有片有真相，自欺欺人自得其樂！
多行不義必自斃，好自為之！

食死貓呀

又黎九品芝麻官橋段

政府on9...人民仲on9...

中國間諜=大公報
借新聞自由之名行間諜之實

有冇人有土木工程署個牌張相？

係囉咁點解一個大公報文匯報嘅記者會有政府土木工程署車嘅車牌嘅呢？
請解釋

暗號係: 國安呀自己人 屌你老母
即時放行

新聞自由係西方價值觀
中央講過「七不講」，當中講過普世價值不要講、新聞自由不要講

真理部喉舌想屈人

黨媒知道乜嘢叫新聞自由？唔好比人笑啦⋯⋯

原來係你地，唔寫都唔知，多謝自首。。

借公司名姐

笑死

無車cam?

ON9 頭先食飯聽到有線新聞 大公話唔認喎
咁快幫國安食左死貓?

黨報治港！什麼是河水不犯井水？什麼是一國兩制？垃圾

慣常手法啦

支那又鸁

Cls

中共喉舌同人講新聞自由真係笑話

Push

段片有兩隻國安無戴口罩個樣喎

是日電台

都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

見到政府牌都可以話係記者，RTHK咩

大公文匯傳媒之恥

略過佢係未國安, 這就是黑警所謂[可信]媒體享有嘅[著數]嗎?

一路拍緊片架 拎條片出黎睇下

偷返嚟

大公話我撈埋工程唔得咩

中聯辦講新聞自由

豬隊友搞大返件事

扮撚晒嘢,党狗就党狗啦

做跟尾狗跟住人2日
大公報你寫左咩新聞呀

大公報咪即係中聯辦

用車撞人踐踏新聞自由

一路睇一路笑

大公文匯心諗
屌 點幫你作篇文
唉 求鳩其

借位 求 pin
中共禁片《十年》單元故事<自焚者>導演周冠威的新作:
《幻愛》票房已達800萬, 不過 《幻愛》票房要1800萬先回本, 希望戲院重開後, 手足可繼續支持. 如果《幻愛》香港票房超過1800萬, 賺到錢, 除左幫到手足更能證明「黃色經濟圈」威力強大!

無帶口罩撞許智峯記者 高清版

A

黨報顛倒是非、指鹿為馬可恥

大公文匯個啲係創作自由喎

聯署支持封殺微信同TikTok

自報係426

記者洗咩咁偷偷摸摸
大大方方出記者證影鳩許智峯都得啦

党终于認係国安